[minamino] 利物浦 對 愛華頓 IV

求link

早安 :

班人屌夠未呀
今場踢得唔差喎

slow

樓主好靚女

躝啦

sloq

Williams好勁 出波有TAA一半勁

very slow

要不是祖安

廢中真係地獄教練
架仔初來乍到 要佢踢明爐個位 全隊最撚難踢最撚辛苦就係呢個位

日本仔好廢

要不是阿祖安

呢到贏波 cs都屌嫁啦
成班新仔再加練得幾課既新球員黎講合格有突

誤中

但係肥婆

始終要出手

屌基達一開始都踢到舊屎咁啦
比啲時間南野

Mino算唔算係快版古

左右閘值得機會
JONES都可以後備上下

Phillips同vdb邊個差啲

無100磅

vdb

無啲智商踢唔到呢個位

應該技術好過

其實呢班幻幻有幾個上到位都賺左

第一場就正選 身到未熱夠就俾人屌...
明奴個位成隊都冇人踢到

其實呢隊拖肥有無咁驚輸
出強陣仲要打防反

Mino腳短到加速都掂唔到波

雖然offside ，但67俾力子果腳好通透

vdb

phillips好似靈活d快d

同埋有鳩

幼幼黎講 數據算好靚

下場三叉戟 中場日本仔 老母 神軒

邊個係新沙比

P47真係bye得

我屌你個philips老母啦
生得咁高下下漏頂
位置感又差，要williams幫你包曬啲波，叫佢出埋你份糧好冇？
腳下功夫又差下下醫院波
仲要慢撚到成個梅迪薩卡咁
成隊波啲16、18歲嘅後生仔踢得咁好，你條友就23歲喇，你好唔好意思呀仲球球失誤

67
76 雷鬼頭 MINO
力子 57 68
宗師

下,基達一黎就曉飛啦,係之後比廢中雪左幾場先收皮

架仔多數踢波食腦

南野比班白皮鬼玩到無哂體能，換啦

架仔要拉後先有用 幾次伸手都冇人比

差好遠
而且古帶波運行速度勁快

下半場換返個大哥入黎平衡返好喎

67過多兩三年 再操大隻啲就不得了

其實唔係比力子 有個後上緊

vdb你想像唔到點解人又慢 動作又慢

間接咁睇其實廢中幾睇得起南野
本身南野係用黎頂哂前面3個是旦一個

新沙比踢左利咁多年都唔識?

點比阿
古勁好多

68

仲要隔離個班個個各自為政咁踢，後場又淨係放高波比佢

點解係咁有人話左閘好 係咪覺得侷似屌摩以為佢踢左閘

睇得起先比佢踢

唔怪得史特加都踢唔掂

新仔少夾波
日本人初來報波訓練左幾次炸
左閘雷鬼本身係左翼出身踢左閘梗會失位架啦
Jones中場來黎講仲有改善空間但唔係未到廢囉

新沙比都唔識

幼幼打Full team半場和到好滿足啦
係中堅差dd
不過早安今場救果幾下有d料到

Phillips唔踢得都睇得 個樣夠剎氣
VDB學界feel

唔係力子打正前架咩 變左南野正前 點同對面中堅爭頂

同埋我想講williams真心好sharp 可以借出去練下拎經驗 番黎可以做taa後備 唔洗買右閘 唔洗用鳩美斯右閘

上半場，亂，唔夾，La子踢得麻麻，高美斯有平時7。8成水準已經幾好，南野。。。隊友肯俾波佢 可能已經入咗
下半場，唔撚睇

得一個西班牙仔

好撚廢
成隊新仔都禁到佢黎打

控球仲多過人FULL TEAM

不過反擊睇到好眼煙

67真係咁好咩

算係咁啦，半隊副選加半隊青年軍，對面全部正選

包皮in

VDB直頭怯場⋯⋯有排浸

拓七成日現位想同隊友撞牆 佢出去博腳冇人同佢打one two
La子鳩射同橫傳 都冇傳入去中間比佢彈

南野被bullied

但全隊我諗得佢岩踢返呢個位
再唔係就好似上年咁搵老母踢

而家一有比較
就知費綿奴個假九位係極難踢

跑多幾轉都咪話唔索氣

咁廢做乜沙比

半場黎講拓柒走位幾好，不過咁快已經有人出黎攻擊佢話佢廢

新沙比都唔識.......

Mina：屌 上左賊船
雞達： I know that feel bro

新到22碎

要不是早安上半場輸緊三球了

Philips都係早走早著啦

用年資

日本仔拉落一格 換入假包皮

佢對我地果場全場跑最多

大家都係玩下姐
踢20分鐘就叫賣佢咩

關佢咩事 佢有咩料子高普唔知咩 咁都唔肯買中堅

成班新仔有活力去搶波
守波係唔穩
但踢落都算有火

班人對住差唔多full team既拖肥
你地彈到好似廢物咁

雞達踢咁少
又人工高仲想點

班新仔下半季有機會臨危受命
可能想佢哋百屌成材 而家屌定先

如果有keita/mane應該可以carry下mino

新沙比
個名好好笑

姐係廢啦

咁新沙比呢個朵1x歲果陣拎嫁麻

新會然？

希望下半場有張子同隊長
文尼就留力啦

有冇佢咁靚先?

有人屌南野咩？
新人落場都未有機會表現
第一場對英超隊就俾廢中擺佢係中鋒玩9佢

Lallana好似唔想傳比Mino 其他其實還好
打得唔差
對住76既正選拖肥

班人係咁
Cs同贏波都可以屌到一無是處

等緊南一招

每年玩fifa第一個就係賣佢走

班友射好少少起碼入到球
祖安企岩位先未輸咋

安76打利就得一招防反,對青年軍都用防反,ON9到震

慘 啱啱返黎

我覺得minamino幾好WOR
又肯跑 又帶得生個波 又搏
都唔錯呀 第一場 練左幾課 算係咁啦

上半場mom我簡williams 斬d波靚到 中間冇人接應

防守d波中間中堅 漏哂要右閘包波

年輕人總係有新氣同活力

佢明顯未夠班

U21屌打full team愛華頓 大半場
收撚晒貨啦
Williams英超真係可以試下出 如果TAA太攰

但唔買右閘又借走佢咁邊個後備
我諗佢依家唔會借走㗎啦

可以望下 佢同美斯同年

古勁好多

暫時唔覺70勁
似黑屌摩多啲

Vbd 去咗邊？

唔差啦
比波可以再好啲 比人睇穿哂

第一場波，費奴都要成季先上力
可能廢中覺得字母mino既都可以打到假9

真

Block 7 u

大把貨啦佢 邊有咁快冇氣

屌打添呀？

真 唔肯同mino 打one two

唔係講依個post啲人，係出面啲反利

係～幾年前一黎已經有呢個朵

mino走位遮線迫搶基本都岩高普要求,係唔夠大隻姐

點解唔買埋個韓仔一齊出

綿龍第一季都雙10

未夾好啫

班幼幼啲number係咪佢地能力值嚟

唔怪得hoever做sub
williams真心好

入波啦南野，想睇佢點慶祝

青年軍對正選我覺得可比時間練吓

遲幾年，67取代水貨

67呢個歲數黎講係超班
但我期望佢多D學下水貨咁多d跑入禁區入波
下下係翼位等波到係好難有出路

比較不滿其他人見佢現哂位都唔交做下配合，但成班新仔熱血搏表現又唔係好屌得落

有15-20分鐘搶晒possession喎 係攻唔入肉姐

韓仔市場已經比兒子搶曬

Mino波都冇乜點掂

yes 0內切

回搶都有明奴影子 只係太細份唔夠逼

安76打利就係得防反呢招,實比晒粒波你踢

真however本身都ok
但williams都另眼相看

難d

其實larouci都鳩鳩地

右閘唔買好正路，williams真喺夠曬班，佢仲要出波好，打法啱曬利記

有得練既呢D

直接買兒子番黎頂走啦子 反正一樣咁打得

新仔係咁
呢啲係新仔特色
邊有咁新仔咁無私

Williams幾好波
近年我地青訓都出唔少右閘

左邊個呀含硬件唔錯，希望train到個腦

La子係咪完季就完約走？

捷利維拿控制個中場唔差喎暫時
有咩好屌

真 企到咁出 冇乜用

左中場嚟
人地本身都唔係閘

達仔做少d文員再講啦

擺古做正前都死啦

Lallana呢d就係老屎忽心態

南野出名體能好

日本仔好似幾勤力

不了

渣士教果陣好撚廢

hoever正式嚟講係中堅嚟 希望可以跟gomez條path上位

Minamino

其實好多場都係咁 Curtis Jones 拖死個波

前面走位睇唔到 睇到又交唔到 我覺得有d毒瘤

學下67啦 如果67有jones個體格 我諗佢做緊前面3個後備

棋王可能有醒佢幾招

兒子打完人會扮無辜 好weak

真係出交屁啦

上半場唔使輸應該收貨啦 班幻幻ok喎 elliot William有潛質上一隊 jones chirivella都算ok 連臨時出黎頂米叔嘅70號都見得下人 冇乜大錯

南野真係不如後一格攞波做波 力子上返正前試下 上半場好似冇人同南野配合咁

廢中想續1年

其實係左翼

Jones都叫有用腦踢波
未去到廢
有得教下升下lv

算係咁啦 冇咩明顯犯錯 條友好衝得 有位俾佢實爆上去

phillips唔該落返去同vdb踢u23

利迷定律 ： 南野第一場就要大四喜先收貨
都岩既難得隊波肯買人一定要有野睇

又想玩taa 2.0

La比人打撚完都唔笠水勁好多

其實la子係咪歧視日本仔

William 有機練做下個TAA

佢真係踢到隻翼咁
但中場冇人幫佢逗得住

決定差

preseason好衝得

要上一隊就要大改造

屌阿含
咪以為冇人知係衝鋒21

兒子唔會岩廢中
冇紀律 成日陰d陰d

買黎頂佢個位

見你地講左翼變左閘
我諗起之前右翼踢右閘嘅camacho
嘈到走咗

教咗兩個月姐
嗰陣好似搵佢踢右邊

除左LA同力子蝦日本仔之外其他算ok

左閘嚟講Lewis好定雷鬼頭好

開波

屌你呢度大把人都收貨一竹打一船人

雷鬼

hoever打中堅啦，右閘無速度

日本仔lan 未

唔順超就打鳩你

技術好好 調教下OK啦

高普出邊個已經解釋到啦 lewis我諗冇架啦

屌摩

拓七出波幾好 有速 但身型小
應該打後一格 發揮可以更好
希望下半場多啲人比波佢

見到有球佢同eliot做one two 暫時幾勤力 肯回防

philips+vdb守中路
一季會幾多球

仲唔調返力子去中鋒

條友心雄 要上一隊

唔會有機會

失

唔回防, 冇人交比佢

失100粒應該冇問題

11打9

冇得同班正選夾下係可惜

一場失十球

高賊半場應該狂屌無人同日本仔配合

啦子頂波頂返落12碼點

佢係打正前
但經常走開拎波

費奴第一季都好瘦下

岩岩返屋企
乜原來la子做隊長

神軒應該要出 控一控節奏

條友士砵亭著7號

出交屁未

本身唔係

米拿傷ja

仲係力子左，mino中

高普有對身型要要求啦
啦子力子都大份咗

Philips 個級數放去英冠都未必打得掂
啲醫院波多到 失位 冇速 弱
幾下都輸佢 一漏差啲仆街

可否解釋沙奇利？

咁點解出由少沙短

67都唔傳比18

短

有次打毗 推鳩明奴個黑人
原來就係今日2號 變左正選wo

南野肯迫幾好J

elliott其實都仲幾細粒
不過一諗佢先16歲應該未發育哂

屌真係無人比波南野

諗下依家傷左vvd gomez 是但一個就係到佢

咁我落場都好J啦

沙短牛咁都唔大份?

祝佢早日斷腳

佢16？

阿樂都睇住佢高

佢個樣真係唔似咁細個

Williams
過多2年 Williams正右閘，Hoever後備右閘
TAA右中場打神軒個位

廢中：成日話我扮戰術大師 我就連正常陣都唔俾你

Williams勁到

你出多句聲幫下香港仲好啦

威廉重炮

攻防都好有料 腳頭都幾勁咁

4月先17歲

斷波多
仲有好似話防守意識同走動唔夠

上位啦

Williams操埋肌肉實好勁

幼幼想打正選個套唔係咁易架師父

球遠射幾靚

唔係飛機幾耐無見過

個球證大隻到

球証係咪成日吹死利個個？

邊個剷啦子
未比佢打過？

夠鐘打交

好似當南野透明咁

taa都有呢d

沙比d交波堅好

williams = 新taa

係,點走都唔傳,ON9

邊個柒碌教下下斬近柱架

其實廢中想點用南野
擺佢9號位又唔係打假9 反而不斷鳩斬俾佢係做乜

67今場少咗出波去盲眼位

我只不過係想力子打中間啫

47個款有啲似 卡拉雲

D鬼佬睇唔起日本仔

啦子下半場精神

唔知打唔打到左邊呢？

Phillip有無跳過

諗起軒

英撚歧視架仔

Williams好有信心
唔似新仔

lala 廢撚過hendo 好多

Jones

新沙比

啦子可否不要老

ox熱緊身？

軒九成九都係右腳彎遠柱

飛剷得咁狼死，唔使近鏡都知係邊個

其實新沙比係唔錯 係唔夠料踢利姐 英超中下遊打後備一定夠料

南野成日擺底手要波，其他人反而專登唔傳比佢

76打埋個中堅位

我覺得係唔夠功力傳 但走位靚

btw愛華頓咁多正選都只係55波lol

般茅要唔要人

班人下下見Richardlison就一鳩踢走佢個波

左邊要買
右可以唔洗如果佢同Hoever keep住進步過2年直頭可以推埋taa打右中場

完約啦

愛華頓入波未
咪撚和波又要踢多場

我都覺 控制節奏控得唔錯

西甲啱佢d

期待佢啲創造力

當面唔出kean ge

應該會續掛

其實都好嘅，始終佢最大威脅

20m放俾皇馬

新沙比算係咁
諗起佢之前比人迫去唔知咩聯賽
佢唔肯去
而家睇返都理解

Wilson返埋嚟就正

美斯係咁補左閘位
philips就靠左去中間偏左

就算和都係出返呢班
當練兵

屌你老母一哥茅撚到

和波咪又係出幻幻

全部恰鳩mino比長波要佢柱鄧咁控落黎

67玩到digne係咁foul

應該高普講左呢條友最危險 所以下下都圍屌佢

夾硬拉

和波加時？

67撚狗

唔會 wilson其實唔啱打法 喺般茅成日隱形

重賽

67

16歲仔玩到英超正選左閘咁騰

當人on9 皇馬件新仔華維迪勁十皮

rematch

加場

如果繼續出幼幼比佢地打英超水平對手其實好過打幾十場u23

67真係踢得幾好 感覺上好似球球到佢腳都冇直接失比對面

67玩到digne黃
勁到

高幾班

重賽呀

擇日重賽

Williams

70分鐘就會換走南野

67似養唔熟

點解唔出hoever 要出佢

爽

迪尼仲要算喺英超一個勁嘅左閘都比67撚

佢同williams真係夠料打1隊後備

繼續

mina無球跑動真心正

愛華頓咁既陣如果輸鳩埋就好笑

但影哂相真係細細個已經係真利黎

華確個頭

咪燈

禾仔 大威脅呀ma

睇好佢4年後坐水貨個位

意識好但係身體能力低，但係技術又唔夠去彌補返，冇咩進步空間

雷鬼頭幾勁

屌啱啱南野走靚位力子又唔比

67搓波幾好

好有邪氣

呢球都無foul

力子又唔俾

如果你講佢會走既話
踢到咁冇穩定出場時間(even後備)
走都好正常

愛華頓真係好撚廢, 就算佢地最後5分鐘爆入3球我都咁話
站響佢地立場希望只係因為作客死敵壓力先咁, 如果唔係真係返屋企玩Angry Bird

南野真係好差咩

南野真係無人傳比佢
明明靚位
Cls

利後備質素都好過佢正選

睇左大半場其實輸都好今場都收貨架啦

47見到拎波都驚

力子又唔比南野

力子果下咁都唔俾

屌你老味mina走哂 力子唔撚比直線

力子呢下放直線比南野就射得啦,屌

10個角都冇撚用

奧力子中國人來？

呢下好明顯

比左有機會射中龍先

完全冇人交波比南野

真係集體欺凌喎，乜撚野事

屌你力子欺0日本仔

試下睇佢ig

希0

力子一日無靈感一日都傳唔到波

南野走得咁靚都唔俾

但又唔敢屌佢

安76仲串串哄咁話利迷見到佢就驚

力治咁都唔俾落去

南野好慘

力子愈黎愈有利雲既味道

力子都唔似傳得出 但 好多靚走位哂哂

頭先過拖肥post睇下佢地都話利咁ge陣贏係機本要求啦

屌係咪羨慕人哋注目度咁大

Williams幾好
廢中幾時先肯比多啲機會班新仔

果個位似無信心傳到

廢中會愛力子定南野多D呢

67啲決定好過jones，又後生4年

吹大左

新沙比勁能到

67真係16歲？
好難相信

好撚慘 比人希0

利雲踢翼係咩味道

法甲最差11人

咁都唔比mino，真係歧視喎

屌得一個轉會 無計架wo

origi企邊
南野企中間

咁撚樣好咩

報細數

換人未

Jones得18歲咋喎

Kean成個伊禾比咁 差d認錯

取代軒
冇人肯俾波

佢自己咪又係黑人

遮唔到線，唔夠全能

依家係完全浪費晒Mina d 創造力同控球走位

換kean鬥攻

iwobi傷？

堅恩落黎係咪撞鳩48

恰鳩日本仔

變左阿南踢正前咁款

Sor以為20

基本無防守

67踢落似26歲

76真係好撚廢

明仔位

但無人比波佢撚

上半場已經係

講真 交換仲好啦 定想實戰都咁做
放mina做明奴後備

換文尼岀來搞掂佢啦

未就係力架比人歧視得多，依家有Asian可以恰

安76都幾撚廢 60分鐘都打唔贏青年軍

擔心冇人頂到kean

睇多一場
搵佢同班真正選夾係咩料先
似係依家個班同南野差一班

師兄你知唔知自己講緊咩

南野自己踢自己

帶番後差d出事

幻幻隊跟唔上南野玩唔起one two

班幼幼都係躝啦
史比寧料

可能係卡華利雲

肥安㩒制了

唔好啦 怕有意外 唔值得

高美斯定到
成個老大哥咁

史比寧好差咩

呢場唔可以作準 南野都未同前面3個夾

影分身

Mino真係好慘，係咁做手勢走空完全冇人理

出ox啦

feel到文尼換拓柒

間中一兩腳有VVD feel

Jones啲波可唔可以爽啲

擺明係f9 個sub, 從個workrate走位睇

Spearing? 佢唔多得真喺

屌啦子

維拉>>愛

明明好多波可以直接俾前 係要交側jm9

無女 勁過 南野 入錯貨了

點解會咁到底

係利狗先會700萬買隻小醜

肯傳比mino未呀屌你地

係時候出神軒end game 啦

雷鬼每次見到都好想笑

換神軒可能交到好多直線比mino

軒刃發動

無人俾南野

67係咪想虐老

邊個都好換左76先啦

有時硬係覺得有啲位太猶豫

佢係中間空都唔俾，夾硬係邊路去

原來足球小將劇情好真實

金鋼阿含

留意左好耐 真係除左67其他死都唔俾mina 換軒落去屌7班友啦

一哥好似黎料

電+火

Jones上腳ok但放個波出去太慢

廢中唔㩒制睇黎想輸

禾仔
雷鬼又去左邊

如果敢換文尼上黎我開LIVE屌廢中老母

高普真係要大屌班友

米拿做乜9分鐘就換走

一哥啲球員想點

傷囉

應該真係好撚威
日本仔打到去英超, 返到日本應該英雄式款待

個日出vdb

一拎波都要諗半秒 慢到

安76?

傷

托7咁耐傳波都係咁鳩

禾確特踢左咁撚多年 06年17歲入選世界盃個陣仲勁

撚列查利臣

似拉親下
不過自己行到出去

拿路斯次次防守都後面追

小圈子

咁打得廿分鐘我覺得ok ge

King接手嗰期同盧盧一齊打雙防中打得幾好

黑屌摩又失位

Jones甩波快少少都差好遠

禾少

taa第一季

力子終於返自己位

唔係遇到雲加根本唔會踢到英超

紅牛舊生會長要入黎夾一夾mino

咁真係要買閘

係 hold太耐

假利

好過spearing啦

老實講
呢班幼幼真係唔掂
以前既幼幼勁好多
Kelly 根少 佛地魔

佢+la+力子都唔試下同mina配合
反而67上半都有兩下

76係右閘喎,踢得咁好都換?

好悶

似歧視多d
空晒個個都唔比mino

ox

一哥最勁就係李察利臣 但William都封咗佢好多次 助攻亦唔錯 可做之材

佢依家就嚟英冠都踢唔掂

出黎又傷

我都覺

張仔原來出得

Digne比67同williams搞到成場冇咩上去助攻

似換走Jones

好快又傷

日本仔d 派牌其實有料到

OX咁快好番?

真係的話廢中要屌下班仆街
又唔係勁學咩大牌

la子幼細到

多謝比清

Kelly?!

chirivella好撚廢

同意

唔係有享利做先例 wenga都唔會想用禾仔複雜啦

btw lala又消失左

根少去到格流都係打後備咋

包皮仲坐

Ox冇事

70號真係勁

打女人就勁

Ok喎

換jones啦 太想表現
拖慢哂

Ox竟然咁快出得番

Ox應該出黎打翼

右路真係唔錯

補位意識算係咁

mina

利記歧視割唔割？

邊忽

又話南野有大佬照
d大佬去咗邊

唉屌換mino 好撚慘冇人理佢

二世祖係個時無咩選擇先覺得有料

換走南野 熄得機

好慘日本仔

換南野走

La子10樓控定

割

應該近況都係麻麻

史比寧feel

托7 bye

無得睇

換都換中場果幾件啦屌

力子出技

南野會唔會發脾氣

mino今場最少伸咗10次手

大佬冇出

被欺凌

留意咗一哥班友好耐
下下都衝前想攞人多過攞波

燈撚到

屌你係都換joens la

換mina屌你咩

換南野都唔會中場

睇到燥
玩歧視

Ox 唔係傷韌帶要長抖㗎咩

亞裔留學生去白人區既寫照

Wa jones

比我就走啦
屌班友都唔係踢波

宗師

換走jones會順氣啲

張仔復活

走位走咁靚都無波俾佢
咁就換走

比人欺0完

屌

爛野托柒走左
可以熄電視

傳變入

入波喎

屌打前鋒不過冇人傳波比南野

嘩屌

換佢走都合理
班撚屌都無當佢隊友

jones

屌 係都換中場d毒瘤走啦

成班契弟唔撚交波 好撚嬲

南野搶左軒
La 子做大佬搵成班 hey 0

JONEEEEEEEEEEEEEEEE

中場咁多廢既唔換換南野

Curtis jones

失準WO你

Omg jones

嘩

呢啲換 下場可能有得出 上季打歐聯 俾人早換走既下場會係正選

鳩陣換鳩陣

靚撚到

屌你下下都唔傳

以為我OX出嚟做親善大使
少啲racism比波mina
點知換走左

笑死

負6到

笑左

哇

wa diu

囉屌你靚撚到

靚撚到呢

一代 jones

嘩屌 勁撚到

哈

jones勁撚到

邊撚個再話48廢

鍾一招

靚到

廢喎

一走南野就score

哇呢球

冇mina不停走位拉散人哋防線點會有咁多空位

又真係一換走就入波 吹撚脹

邊個仲屌jones

Lulu式百屌

世界波

世界ball

屌那星 jones

JONES

哇 笠死

新仔係咁啫，文尼keita 應該合作到

好波

拓狗累事

Wa

cls

-6

嘩屌 靚撚到

宗師勁撚到

但除左依下之外其實佢成場都踢得好差

屌真係歧視架仔(X

燈到jones世界波

一換走南野,班友就打小組,屌你老母仲唔係有心歧視

屌你老味咁樣入

愛記正選？

好似未夠30歲已經無踢了

有無入過國家隊？

Cls

傳波傳到入波

一代宗師

一代jones

wow 一代宗師

一隊見識過佢實力應該唔會咁

哈、一哥不如執左佢

英超都踢到咁廢中屌撚死佢地

jones call波就比

pigford

新比清

宗一招

Minamino一走即入波
代表乜

屌，成隊寧願鳩射鳩猜都唔比波南野垃圾

最重點係靚仔

古一招

7.5m小醜契弟

痴撚線，叫d 新仔躝啦，換拓柒走

Waaaaaaa

領先一球永遠是最危險的

成場就係一腳世界波

咁撚靚

有正選末

真係射波黎咩呢腳，龍未無望過

Jones Elliot Williams

無野講

嘩屌 同韋拿巴塞歐聯入獌個球有幾分相似
靚撚到

交屁, Gayta紅牛幫
仲有明奴馬貼德語

夠啦

痴撚線

原來都係關力子事assist

CLS

笑撚死 夫添輸比u21

廢中上半場鳩陣.gif

鞭屍 邊個屌Jones

鐘一招

軒仔嘅影子

古宗師

真係似利雲，全能前前鋒
jones goal

黑氣石

希望係 亞洲人 實要用時間證明自己先無歧視

屌成隊full team愛記都輸比利記青年隊

神軒接班人

哩球可以整軒巨effect

其實同班後生比 南野走位同處理個波明顯好D
同番一隊踢正路會好D既 先第一場

Mino成日都想要波 比腳波掂下都好呀

jones >軒既火炎藍天射球

神奇頂級超卓

咁都唔黃

直上一隊啦

洗唔洗咁撚靚

古一招再現江湖

痴線

鐘式重炮

你返pk燈到一話點解唔換jones就即入

入多一球先講啦

借去下遊啦

強烈譴責歧視行為

風水型假9

宗師廢係事實
不過呢球靚撚到

橙

張伯倫咁快好番

班新仔幾好波但呢啲心態唔要得

希望同正選果班踢會好d

可以忘記古仔了

你囉

換走南野先中路one two

頂住呀 好彩有信仰點都買左利

Ox獨撚到 出面空哂唔交

屌 宗師自信模式勁撚到

有啲古一招味道

南野d位好撚靚，但班o靚仔唔傳比佢
佢係咁不停張手要波

禾宗一陣巴塞求購 一億磅

Who?

打得差比人屌之後就會入波
世紀定律

拓柒都幾黑
心理陰影面積

又話ox傷

南野有價好賣 垃圾到

真係 明明啲走位都ok

有無西式

夾唔到班幻幻都唔係太大問題既
都未夾班一隊 未見真章

Ox 唔係傷左膝頭哥韌帶？

力子呢下同jones夾

成場都無同過mino咁樣做配合

成班撚屌

歧視

一哥開始打爛仔波

咁佢又無講錯既
佢講d野同入波無衝突

拗柴咋喎

神秘力量

係咪唔識講英文溝通唔到

來到踢左一場就放佢

racist可恥

張伯斯啊嗰個喺

其實睇返minamino都係少力子3個touch姐
希望同踢一隊會好啲

咪撚係 岩岩都想講

換走南野先係禁區頂做下配合 未換之前一味俾邊路

在場有費奴，100分，邊奴呢d就好

ox差d

腳碗

班𡃁仔啲入完波好似仲搶得勁咗

明奴都唔識英文

事寶姐

希望好似巴打話齊 留佢體力踢歐聯

應該得文尼基達理佢

好仆街仲要jones個位無mina咁靚都肯交

一哥下下落腳

屌你老母狗隊唔夠踢開始踢人

南野英文德文都掂

其實唔一定係老岐 可能真係太新
屌你練波一星期都冇就要人地踢 仲要假9位
踢條撚咩

我見佢訪問啲英文唔算太差

牛牛取代力子做咗吉祥物

咪就係

話左班友有心歧視

屌南野做咩 全場無波到
一換佢就打小組真係好笑

係啊

上兩季

屌 即刻咁多one two cls

睇training mina都係同mane對練 兩個毒撚

歧視亞洲人人

好撚慘南野 走到有勁多有空位都無人比佢
比人換左出場班隊友先肯打短
我屌你老母種族歧視

其實我覺得係未夾唔敢交姐
未必特登歧視咁狗嘅

點會唔會唔識

佢d touch有d係搶返嚟，仲要正前比2個中堅夾
反而走空果陣冇人俾佢

其實都冇配合過
只係jones係咁call ball
條友真心好獨

唔似喎 南野識識地英文㗎喎

見到就傳啦
下下出聲咩
希望南野真係可以同一隊夾到
一個亞洲球員, 仲要係日本仔可以打到上英超真係好威
亞洲之光

成班即刻黎料

兩個中場架空個前鋒
空晒唔比一換走幾窄都比

宗師生左咁多

屌 正選都輸 比我都踢人

仲有成個月先歐聯

落到場要用既英文咪得果d
關咩事 平時就話姐

一換南野走就one two

禾仔

緊係啦仲要主場

好撚慘 佢一個踢一隊咁

OX做咩變咗托柒咁鳩衝？

愛隊解散得未？u21都打唔贏

Full team都踢成咁

贏就有機會踢多場

係咪新仔上場例牌有震撼教育
波都唔比
南野
成場好似毒撚咁

佢夠料打，長氣，食腦，技術夠

想睇包皮

岩岩都想講
屌佢老尾班新仔真係玩歧視

如果佢似Elliot 就好

Jones係咪仲快過包皮入波

呢班u21 一齊同國內人打
正選好多都係外國打過 都應該同唔同人種共事過
希望ok啦

其實真心想問點解唔比南野踢邊 力子中間 屌瑋撚早咁踢南野唔洗對幾個大隻佬咁辛苦啦

期待屌打未來熱個仔，新亞洲一哥

英狗玩歧視

佢都踢左十幾年 反擊傳波柒到
佢控波傳波都好屎 點解踢到咁多年英超正選

餓波

擺明個個爭表現，班友好撚落力逼搶。但拎波之後成日都想控下個波，個個都想kill pass
連奧歷治都係咁鳩射，係lalala好d

Minamino睇今場真係好似睇紐記既Muto咁
好鐘意現位要波，但隊友冇人會俾佢
希望唔會好似Muto咁沉

屌你老母奧力子，再係咁歧視我就燒你波衫

有冇人可以貼返effect版軒式重炮出嚟

新仔由細踢到大，南野新黎+跟一隊操波
待遇點都唔同

La子呢幾場都交足貨

本身係話傷腳爭韌帶，諗住都預佢座底5-6星期啦
今年內(2019)唔再出得
點撚知會2020即刻就出得

我諗落到場都冇咩要講
都係 HEY! BALL! PASS! 呢啲單詞既啫
我見次次影到佢哋大頭口型都係講緊HEY

包皮

希望一隊班人唔會咁對南野,屌7你班青年軍同力子

無吹大

HEY0

其實個個都想表現 明既

不如軒打中堅

係阿記果陣俾托柒教壞咗

足球界亞裔賤過狗 俾力架恰

屌，沖完涼返嚟就入波

Muto 有小小自己唔爭氣多
其實肥賓有比機會佢 但佢把握力同波底都麻麻

廢到仆

真係變返captain

當年Southampton 既lalala

下場英超囉

唔傳波就歧視
使唔使自卑成咁

十分鐘 真包皮都入唔到波啦

利包皮

就算jones 入波 我都話67同williams勁撚過佢一班

高普笑哂口咁攬67

包皮!

Browser

Gayta, Mane, 明奴應該唔會
班幼幼大部份英撚圍爐

文尼唔洗出了

沖多次

包皮得10分鐘sosad

呢場贏左就好有
拓海用86鍊贏職業車手既感覺

lead緊居然唔係換軒

包皮唔夠E67好掛

中場果兩個搏表現，一係死去一係鳩射
係唔比前鋒，空晒都唔撚比

屌你啦，明顯到咁

高普滿意笑容

出終極水貨？

不如我踢

Jones真青訓 點都錫住佢

應該想佢打明奴sub啦 比佢試

廢中個笑容幸福到

南野最佳位置係攻中

屌，南野一落場就成隊落力踼，垃圾

假包皮

佢今屆歐聯踢左第2隊仲出得咩？

16 歲,成面蘇wor@_

70正撚到
好波牛feel

最佳位置bench

出到呀

新來報到未夾過好正常喎
我真係覺得你地好自卑

上年改左例出得

細路係麻煩啲

新例，好似得

高普忍唔到笑

值得first team 後備

包皮入波我退出利post

點解今場唔俾La抖下
一陣又傷
下場對熱仲要冇米拿用

咁快有

每次pickford用手攞波 成場都會Woo~~~~ye 笑鳩pickford之前牛油手 笑能死

下半場lala唔見左wo😂

驚佢俾d愛狗一野撞飛

屌佢又扮戰術大師

睇親都笑

明顯高過其他後生仔幾班

啲配合勁到

一睇呢球又諗起軒隊中場剷草

已經分唔到佢地真定假

隊友唔傳，冇波掂，搞到信心都冇埋
希望下之後有隊長照住佢

力子

喺，主場對薩堡嗰場，南野本來打右翼，落後3:0後薩堡變咗陣，南野打返攻中，即刻追返3:3

夾乜尻,有幾球走直線位,一傳直線就有,洗撚夾呀
力子睇到個直線位都專登唔傳,拉橫傳比側面,係人都睇到

班死仔依家係咁打中路，頭先夾硬邊路去同鳩斬
Jones頭先hold勁耐波，依家就彈得咁爽

一走左 成隊順到

留意到力子仲未入波

以為又射多球

即刻勁多配合 仲唔係特登唔俾波mino

個個都上帝視角咩

Origi final third處理 你就明點解佢踢後備 扭撚哂 左邊jones控哂睇唔到

鬼仔都咁講

你老味 咁撚多小組

我16歲都有鳩毛啦

力子好強

力子呢下做水貨 1定傳唔返出嚟

各位唔好咁玻璃心得唔得

hey0 亞洲人

張仔復出尤如

個個都古一招

屌你前面得一個南野同個後衛,咁都要上帝視覺

希望廢中見到可以屌下班後生英撚
你心態咁樣點撚樣踢波呀

佢地係咁
勁自卑

佢最好係一腳射門

你鳩毛痴塊面到添

玩歧視實比高普屌死啦
簽個人返黎你班靚仔恰鳩佢

鬼佬都覺

新神軒

個個都諗住四十多碼

當pickford 公廁咩

但力子果球真係過分左
希望係佢睇唔到或者無信心傳啦 力子都唔係u21 應該都唔係青訓埋堆

力子個下可能真係睇唔到

Henderson 加持

南野係毒瘤

未係，頭先幾次空撚曬，篤一篤個波已經傳到

班幼幼起碼都夾咗半季

南野黎得幾日，唔敢傳比佢都好正路

果場佢同呀燦2個撚到我地條中場同防線

大撚排位
但都係向邊路踢 明明條邊窄到仆街照傳 睇到南野有位郁唔肯比 踢閪

所以咪踢2隊

新沙比廢到

咁撚踢出界都有

係時候反南了

系

冇人俾波佢搞到打少個咁緊係冇咁順

想改名

咪就係囉

佢最好係換出換入

南野前場多位都踢得 又勤力
廢中最鍾意呢類啦 荒死佢冇得踢咩

bbc

唔識波都睇得出啦
有幾可見一個球員無波到到要係咁做動作call波

咁撚過癮影埋一哥主場

班後生仔猜得仲好過平時隊一隊

咁廢中都應該睇得出

唔係講笑同過幾個frd去英國
佢地係鬼佬面前個種自卑真係
心諗大家都係人你做乜春要咁驚

好開心 少左隻日狗即贏

其實好心淡，班友咁歧視亞洲人，做得咁明顯，本來隊波咁團結

輸錢都抵

出到咁

jones頭先踢中場 係咁妹

屌拿

九成出100分

Larouci

唔一定架

70真係好似2和B

未換就邊路放高波
一換就攻中路
戰術？我不這樣認為

左閘

最明顯唔肯傳果個係jones

當係大家預佢出黎熟習下走位同英超個強度囉
睇多幾場睇下點

la子今場控制哂成個中場, 好撚勁

佢係

今日佢都好想爭表現咁

好明顯見到利戰術兩閘出唔到波嗰樣個個都係推大位射完全入唔到禁區

同對面kean差唔多

依啲行為不可取，有位都唔傳，踢波唔係圍威喂

70號好努力 就係差啲斬波

布包皮落左場???

屌咁真係空哂唔比
關自卑咩事

雷鬼頭派膠

佢左定右腳ga

Lalaa平時都無得出 仲要抖-.-?

今場高美斯打得幾好

早安下半場悶到

班球員有份叫廢中買南野喎 冷靜啲先

劣緊包皮

回畀佢永遠唔會one two

一隊慣左鳩斬俾文沙跑放棄左小組好耐

可能食緊杯麵

愛記FULL TEAM踢成咁真係柒到仆街

咪話未夾過唔敢交

我話你地郁啲就話歧視呢下好自卑

叫個班冇出

冇vvd 都cs

完全級數上分別啦

取代沙短做新玩具

其實好開心副選都可以禁到一哥咁
即係我地同一個班底換一個vvd同沙拿入黎
可能都夠打大部份中下游

全部唔係場上

喺班主力囉 唔關依班新仔同力子事

未完

新仔意識你咁高要求做乜
你話一隊都係咁就話
南野第一場夾班咁既隊友預左啦

啲幼幼唔憤氣

睇多幾場先下定論啦

今場早安勁撚到

係都一隊成員啦
青年軍理撚得你

有份果個6分鐘走左

尻up咋麻咁認真做咩

^ _ ^

個47號廢到

真, Jones頭先hold勁耐波
南野走左佢就係咁one two